中國香港入面有日本城，算唔算違反國安法

德國寶

深圳都有個歐洲城，死啦去行街係咪違反國安法

最多咪改返做中國城不怕